有冇人知peekaboo中文係咩

同未夠一歲BB仔玩嘅遊戲嚟
一時醒唔起廣東話點講

你睇我唔到你睇我唔到

芝麻開門

pikachu!

BOM BOM 唧?

我屌你老母臭閪咩

好似係 又⋯好似唔係
但暫時嚟講你依個最似

依個唔係用嚟唧細路仔咩

捉迷藏

呀 WU 宅

ma li ma li hong

僕哩哩

ys

麻利麻利空

丫胡jaak...

Buuu Jat

胡胡胡胡胡胡, 則!

唔知你get唔get到, 我細個果陣最常見大概係咁

Wakanda Forever

嗯....咁吖

唔係啊

躲貓貓

菇。。。喳

奀古古

Bu Jaat